（重溫）巿民：有落單狗啊！！！！

推

有落單狗啊

Push人人都要識用

Push

狗隻知道自己落單ed會醒左

契弟走得麼

打完咪又係俾人拉

有落單狗呀

歡迎5毛入嚟幫手推post

拉你老母落地獄呀

推呀

拉你老母臭閪

有落單狗啊！！！！

落咩單? 大陸用語黎
去餐廳叫野食就落單

留名學野應該叫咩

落單 我就打機學返黎既

咁應該點叫

不停loop

佢無講錯

廣東話"落單"不嬲係解叫野食
就咁話佢"一枝公"就得

延伸閱讀：

單丁狗

手足比人拉好心痛咩
睇live唔撚出去幫手嘅

你7小陣喇

推！！！

落單狗

死撚開啦你

push

pish

真係好撚on9

推 高質

真係柒少陣啦

自認狗

佢哋都認自己係狗

up乜9

有一枝公呀

布丁狗

講真突發關頭既用字唔洗矯枉過正，最緊要當刻大家都明

靜啦好嗎？

咪撚柒啦

咪撚矯枉過正啦

重點

打機術語，團隊遊戲個陣有傻鳩自己行開左，就會全部人一齊上去打佢老母

好撚爽

打狗

好好聽⋯

單拖狗

撇開廣東話食飯講落單（make orders），落單一詞其實是古語，意思是形單隻影、疲憊脆弱的意思，是一個內地人甚至台灣人都慣用的口語，在今次反修例運動中從內地或台灣移植過來香港。

推比mon post狗睇

唔打都係畀人拉

坐咗幾耐監番出街？

成功撚狗

正

幫手推下
葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

小學雞

Push手足做得好好

叫出黎係等佢地驚
你點會打得贏有裝既狗 有咩事就拎槍

push大家要學呢招

咁多年呢個字都係食野落單嘅意思
得國語係解走漏單丁 團體獨自一人嘅意思
讀作ㄌㄨㄛˋㄉㄢ
用唔係問題 香港都好多直接用外語嘅詞語
但唔好話人覺得有問題唔鍾意用外來語嘅係矯枉過正

但打開機都知咩係落單
又唔洗入反送中數

單拖

下次一定要大叫落單狗

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

嚇到雞飛狗走

一個二個認曬自己做狗

狼來了戰法

p

一聽到有落單狗 即刻調頭走

自認係狗

明白 識做

下次應該咪撚提佢

知自己落單就淆撚晒

香港獨立

自救都有用

今日吹風話啲狗地獄式訓練
唔理真假
總之再打仗真係要認真打
否則死撚硬
6月到今日最大分別唔係佢哋有冇訓練
而係佢哋已經無顧忌

嘩 有隻狗一支公呀
嘩有兩隻狗兩支公呀
嘩 有三隻狗三支公呀
咦 咁狗乸點講？
嘩 有隻狗乸一支乸呀

完美演繹唔撚識字

多過一隻落單狗
要數

有三枝公啊

見到d 機場狗除曬衫係度跑圈

單丁

一枝獨秀啦

不要說推 試著說：有落單狗

有狗離隊呀！

佢地跑左一段路就大叫 你估佢地唔驚？

條友真係好撚醒

都係google 啫，有啲寫文章嘅廢老邊識打機

嚟屌我啦

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

善用技能：落單狗

wakakakak, pusssshhhh

Ching你個名

有一枝狗公呀

有落單狗

其實平時軍裝都係兩件 著曬gear驚乜春

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

佢地把口唔認自己係狗.
但係一講落單狗就知係自己

真。
唔通叫"有一支公狗阿"咩？

得一條友/一個(應該唔係)人、剩番呢件野、走甩咗隻狗、形單隻影等等都可以形容呢個情況既
唔駛吓吓用北京話口語既
正如香港係叫包二奶，唔係有小三
認真咗 sor

*形單影隻

好暴力

有單丁狗啊

好柒死黑警

推 呢個辦法唔錯

講左出黎可能真係提到手足係大好機會摸下啲落單狗
等佢地聽話啲

正長知識

Up

打唔打都拉架啦 死黑警

Pish

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔好扮識ok? 最多叫單丁

拉完到時唔認罪最尾咪又係要坐監